有無人fgo抽到新角

小妹抽唔到

應該一樣結果
對吧？

任抽都可以有人抽唔中...

沒錢

我隻飛狗冇新角，典先可以有

下？
係咪未過主線=.=

打哂啦喎...

第2章呢
同埋更左新未

吾g典解我隻飛狗mo第二章

你個野壞左呀

我寶二咗隻永裝馬爾大呀屌你老母